佢對鞋一定消左毒啦

自己公司啲車長都咁樣
好難說服市民姐

仲要係上車排隊隔離食埋支煙提神先

好想提佢香港全面禁煙左好耐

你死你事 我唔想食二手煙死

休下息都唔得

圖文理解都幾差下

Ip都唔洗check

巴打應該影埋車牌同時間